建議大家恢復10點開始9嗌口號

唔好忘記
唔好忘記
唔好忘記

善心打破零回覆

有冇人push🥺

thx💛

真心覺得呢個係低風險抗爭方法🤧亦係國安法之下可以繼續提醒大家唔好忘記 大家同在 亦都係需要話俾下一代知 什麼是真正的歷史

push push push